当你想要改变稠度的时候，或者炖菜有其他成分煮过头的风险时，减少不是最好的选择。 酱汁、肉汁或炖菜太稀? 我们有3种方法来解决这个问题。 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 我们对这些成分进行了分解，并提供了一些我们最喜欢的产品，帮助你开始更好的睡眠之旅。 最佳加重毛毯:像婴儿一样睡在我们舒适的床上用品精选|流行科学商业团队|021年2月12日 
 在预算内的价格下，你可以买到更轻的部件，这意味着如果你频繁使用它，你可能用不了那么多年。 任何家庭办公室最好的桌椅|PopSci商务团队| 2021年2月11日| 
 有电线、电子元件或电池的加热毛毯并不总是可洗的。 最好的加热毛毯:把这些电热毯捆起来 
 通过一个主要的组成部分，该团队能够在原子尺度上模拟关键的大脑过程——神经元放电、突触处理和学习。 这个“量子大脑”将模仿我们自己的大脑来加速人工智能|Shelly Fan | 2021年2月9日 
 土卫六上的湖泊充满了甲烷，这种化学物质是木星、海王星等巨行星的主要成分。 火星上的甲烷:生命还是气体? 马修·r·弗朗西斯| 2014年12月17日|每日野兽 
 不过，凯特的工作着装中最基本的组成部分是那些不太正式的场合。 2014年11月14日，每日野兽 
 最终是自由，艺术自由是其中的一个关键组成部分，它将犹太国家与它的敌人区分开来。 看大都会博物馆的“克林霍夫”，然后判断它|詹姆斯·基尔奇| 2014年11月4日|每日野兽 
 燃料的另一种有毒成分是端羟基聚丁二烯，这是橡胶的一种形式。 “太空船二号”在未经测试的火箭上飞行。Dave Majumdar, Clive Irving 
 毫无疑问，军事组成部分必须是这种方法的一部分。 在打击ISIS的斗争中，伊斯兰教是解决方案的一部分Dean Obeidallah | 2014年9月28日|每日野兽 
 长笛是风琴的组成部分，是最古老的乐器之一。 最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒 
 Avowe是一个单词，尽管它的组成部分经常被分开书写。 乔叟作品第一卷(共七册)——玫瑰传奇; 小诗|杰弗里·乔叟 
 如果蜘蛛网是支撑的，那么被截面切割的蜘蛛网的垂直应力分量必须等于S.大英百科全书，第11版，卷4，第3部分|各种 
 在这种情况下，极有可能所讨论的盐的一个离子与溶液的一个组分形成复离子。 定性化学分析的要素，第1卷，第1和第2部分。 |朱利叶斯·施蒂格利茨 
 符号总是表示在下标上所写的第一个成分上的电荷的性质。 定性化学分析的要素，第1卷，第1和第2部分。 |朱利叶斯·施蒂格利茨